我屌晒你哋老母！有間黃店就嚟執！！！

無錯就係喜茶，喜茶前線好黃

你係咪當手足係condom？

禁入黎都哂我時間

又捉到隻五毛

其實警察前線都好黃

你哋係咪想輸！？

存在感真係咁重要？

on9 以為好幽默？

不嬲都話

屬於香港人嘅書店

講起就想飲